有無人性格忽然間變晒？

我先
由內向變到算外向
過程中好順其自然

由正常變成痴線

點先叫忽然先？今日同聽日？定細個同大個？

兩者都可以咁講

你講哂啦咁

我
係近期經歷左分手先徹底明白係時候要變

變成點？

以前係唔多日日匿係屋企 唔願見人
一年內識到既新朋友可能得一個

但依家主動報hall 報sport team識人
同新朋友一齊落bar吹水

可能有情緒病 睇下心理醫生